紅十字會嘅麻煩入一入黎 了解吓高層究竟點睇自己團隊

各位連登巴絲，希望你哋幫手推post。
香港紅十字會承傳咗好多舊有皇家紅字會嘅文化
而家面臨嘅係一步一步嘅支那化

呢班管理層，正一步一步嘗試去除舊有皇冠頭優越傳統，支那化所有野從速從簡。

是咁的，內部出曬通知會出新團旗
呢個就係新Design

唔講制服團隊, 就算一個普通團體，旗幟都係自己嘅代表，自己嘅象徵。

更何況作為一個Uniform Group, 團旗係團隊不可或缺嘅精神象徵。管理層對咁重要精神象徵嘅野都得過且過，其實證明佢哋對呢度都係don’t give a shit.

再者，從來紅十字會都係叫「青年團第XXX團」，而唔係「青年團XXX」
對自己個名都求其是Q爛旦，叫人點樣尊重你。
為咗行政效率方便，可以求求其掟個設計出黎，求其字體，
用Word一次過Gen曬所有團號，根本位置都唔撚啱。

管理層已經講撚到明，呢個係最後設計唔撚會改

成件事零咨詢，零公佈，下面完全冇會員/團隊管理層知道。
各位紅會巴絲請keep好自己支舊旗，有骨氣，咪撚用佢支新旗，或者當佢地布。

舊旗一覽

有d文化 真係靠大家承傳 希望唔好劣幣驅良幣

求推

以前窮到燶，啲總部殘到磚都甩。
宜家奶完有新大樓又好多錢開唔同小組

不過佢哋將主要資源擺曬喺其他地方